無視香港逆權運動，蝗嘉爾繼續奶共！

好心你學下人地唯唯

好能肉酸

枉do姐咁鍾意你

唔撚出聲都冇咁反感

我想嘔啊屌你老母

do姐啲眼淚

好出奇咩

邊撚個泥?
無人識佢

人地自己改名做嘉尔啦

最好改埋IG個 Hong Kong China 做 China 算

真係唔該你咪撚再返嚟香港

呢件垃圾係支那撈唔掂要死返黎香港

do姐都會繼續奶
佢心態跟本當睇鴨show

奶共狗

本身就大陸人嚟